突發！！！！香港站塞左！

出黎呀！

突發油塘站過海塞唔滿 人呢

香港站未夠滿

行返喇

人流管制

未夠多人呀！同我出黎！

維園冇人

出黎！缺你不可

推

見到好撚感動

仲塞緊

Foodpanda

咁都叫塞？唔夠人啊！